曹永廉唱功連登仔覺得點? 3

呂珊瘦左咁多

我都覺

殘左好多啦個樣都

個髮型唔襯佢

好似有病咁

幾時搵EKIDS

不過唱歌都仲有中氣，頭先古裝劇medley幾正

唔唱 3650夜

呢首堅正

呂珊迷你音樂會

好彩有唱星光背後

維基話佢64年出世 一啲都唔似
似老啲

龍咁威

呂珊應該搵埋鄭敬基唱 問你會否跟我走

下次不如請鄭中基

點解要唱龍咁威

李彩樺長腿

呢個節目唱既歌唔係咁易估倒

其實舊歌黎
唔係龍咁威套戲用先

《猛龍特警隊》廣東話主題曲

下個禮拜 有 蘇永康 重有黎明詩
幾時先做 兒歌果集

新劇《燦爛的外母》於8月28日首播，家燕姐特意請來黎諾懿、湯洛雯、林嘉華、姚子羚等劇中拍檔合唱<朋友>，為今集拉開序幕。蘇永康緊接演繹<從來未發生>與<不想獨自快樂>，讓樂迷回味九十年代的「人氣」戀曲。觀眾熱切期盼的黎明詩應邀亮相，送上自家歌<敢恨敢愛>與<愛上不愛我的人>。還有雷安娜帶來已故音樂人黃霑包辦曲詞的<舊夢不須記>；林一峰亦藉勵志歌<喝采>向陳百強致敬；王梓軒則深情獻唱<最愛是誰>。

點解唔唱割愛

家燕姐會不會請到關正傑？請到收視應該爆30點

關正傑好似hku

關正傑仲難請過彭羚,連輝黃都請唔郁,會唔會太睇得起家燕媽媽?

家燕姐好大波

靚湯

靚湯把聲好似怪怪地咁

今晚係宣傳套劇？

勁唔似佢

湯寶如終於見番少少腰喇

仲有豆品

慘 表哥要同林嘉華親熱

123 表哥

華哥個反應笑死我

立花已經老到 要做到華哥老婆

阿公上流行好襯

會唔會唱佢隻新歌

好鐘意呢首

陣間唱那誰定越吻越傷心呢

在錦錦夜雨

條友擺明好少練歌，差左好多

越吻

無哂感情

石詠呢

阿公

唔唱 失眠

養生高歌

點解今晚冇二弟?

失眠正呀

毒撚之歌

無人想同佢握

去埋觀眾度握手

唱那誰

唔講以為阿公 係到開show咁

蘇永康毎水唱腔係咪變左？

點解好似第二個人唱咁

可以又黎李克勤獨霸半集

以前d歌手好鍾意同人握手

係啦，唔得

肥左

點解唔唱 so I say果啲歌

個look同eason兩三年前一樣

同埋唱到好硬

把聲響左

表哥真係好正

搞下氣氛係咁，不過觀眾麻麻反應

上星期都無

以為自己開show

早期果 D 正
燈火闌珊處 假使有日能忘記

去左明朝

以前好好聽，好有感情，而家逐個字大聲讀出黎。

好似去左大陸拍大帥哥？

後勁不繼

明明sad歌 唱得咁興奮

點解要咁唱法呢？明明係首情歌，破壞晒

全部正歌

好唔鍾意阿公政治取態

但佢D歌真係好撚正

佢近年都係咁

聽感情聽佢兄弟許志安啦

失眠 1989

以前個唱腔好正

許志安唔好得幾多咋，把聲爛爛地

依家好hea,冇哂feel

重有 Sol#4

如陽光 妳將癡心亮起
我已鍾情於妳
那份愛 灼熱我心內

把聲爛左十幾年啦
如果聽聲康都有嫁
我講緊個投入同感情

好聽

人在旅途灑淚時呢

差唔多60路 樣同聲仲可以咁正

keep得好好

keep得幾好

睇佢身形就知佢有操開

正呀

睇 wiki 佢 58

汪阿姐夠成日操啦,又唔見把聲keep得咁好

天生資質有分別

家燕姐 真係好大波

今晚好似有黎明詩

咪講啲掃興野啦

神算軒

有請James Franco

得喇知喇
講夠未

佢把聲幾好聽其實

神算軒唱呢首

神算子想點

神算軒好似冇以前咁樣衰

嘩 難聽到即刻上黎搵post留言

x2

唔好講野就得

如果有得同家燕姐同麥玲玲玩3p
真係賓周都損

黎明詩我地支持你

黎明詩 嚟啦

可惜冇唱停不了的愛

男聲女腔
晒左阿Lam首歌

以為得鄭臭四翻唱

第一次聽

歡樂歌 啲dance跳到淫'鬥'咁

日文歌叫咩名？

原來有呢首歌

走走地音

後面d dancers違和到

又係冇諗過佢會上黎呢個節目唱

我想要黎明

家燕姐

黎明c都唱得幾好,sammi而家唱返衝動點唱都未必有呢個水準

如果今天將失去眼前的一切

唔怪得咁熟

停不了的愛 正呀

啲dancer嘅腳可以食幾個禮拜

唯獨你是不可取替

麥明詩

Sammi水準跌哂啦

咪嘴

日文係咪zard d歌

衝動點唱

好聽過鄭秀文好多
把聲有d似陳慧嫻

呢首好似係Wands既

係咪差唔多年紀？
黎明詩變咗元秋....

好淫

你地真係唔認得中文版最出文呢首係口咩

等佢下次再上黎唱

唔怪得咁似鄭秀文果首

中山美穗 世界中の誰よりきっと

想屌明詩

應該唔係泉水姐姐啲歌

酒井法子都翻唱過

中山美穗

應該唱 停不了的愛, Goodbye my love

瘦過你就話fit

放心，來日方長

Coffee 應該cap 明詩

佢大過sammi五年

黎小田完show一定翻去劣9

會唔會請到吳婉芳

佢有唱歌

？

之前黃翊都係網民推番佢上去再唱

四驅小子

唯獨你是不可取替呀!!!

90年代紅唔得耐果啲歌手都夠吊打今時今日啲垃圾歌手

煙花雪 醉生如夢
重有 同劉德華嘅 秋意中等我

明詩正到...

黃翊把聲仲好過以前，超水準發揮先推到番出嚟，唔係個個都得

冇錯，正到不得了

高過黎小田

林一峰 呢首正

佢D歌不嬲好聽

一枝煙的時間

喝采

林一峰條gay gay竟然唱Danny仔嘅歌

我真係Danny個肺

一峰BB

想去睇佢下個月個show

其實Danny 都好似係......

你係danny個肺?

林一峰好好聽

個結尾做乜鳩

家燕姐事業線

我同林一峰一齊過

一天一點愛戀

喝彩唱得ok喎, 好過神算唱最愛是誰喇

哥哥同danny合唱的喝采最經典

頂你個肺

中

冇感情

洗唔洗頭尾 做到唔單一咁 刻意 其實勁人唱曬一集都唔過

錄影係咪一次錄曬

梁朝偉幾時上去

屌 越吻越傷心呢

哥哥gay還gay
不知幾有男人味 J死人

呢個林一峰就死乸乸 男聲女腔

下集有Aaron

無了

kwok?

讀歌咁

個編曲幾特別

好難聽

性暗示既歌:

yes

梁朝偉幾時上去都問得出，我咪話有Aaron囉

真係想請埋4大天王

淨返咁少人嘅

前幾日去睇演唱會 譚伯同sam仲夠氣唱呢首歌

黎小田今集係咪扯住做節目

MLTR同westlife都請到 有四大天王都唔出奇

都幾特別吖,光良個腔都乸乸地,但都好聽,
青峰直頭係女腔,但一樣咁多人鍾意聽~

無westlife ar?

黎小田同蘇永康就爽

道友康條褲咁鬆，方便扯住

咁撚出名都唔唱

支持佢出碟屌打現今歌手

今晚咁遲做
家燕小田又互flirt

蘇乞兒

又係呢首

頭先以為做勁歌金曲,正想熄機

留名

棠哥

可唔可以請danny summer上黎
新碟勁正

張敬軒巴打又有聽！！！！！！！！！！！！！！！！！！

唔唱 笛子姑娘

芥蘭

笛子姑娘好好聽
佢同林憶蓮既版本我都好鍾意

基哥最正當然係稻草人

danny summer隻新碟我聽spotify

原本打算係音樂台開個post講下夏韶聲，點知全撚部都係泡菜狗post，搞到我意興闌珊

估唔到見到薑兄

今集有無後生少少既歌手唱歌

又唔好咁講
有開post自然有人推，本身諗住聽哂隻碟開post
不過仲未聽哂

我已經唔睇cctvb好多年
高堂開電視聽見棠哥、基哥、大AL就留言 跟住發現個post原來係文毒條撚樣開，重要開到3

陳潔麗

唱得好麻麻喎

好正，咁多年後佢重可以出到一隻全新概念大碟，必定要支持

佢唱我願意仲好啦,超好聽

lily chan
做咩好似唔同樣

成個節目根本係用黎宣傳自己野

呢首都已經係流行經典

有咩問題？

無話有問題，我無諗過咁多人開concert姐

Sherman

起碼大把勁少見既人唱live先

英皇真係浪費左佢

佢唱歌真係堅勁

好似以前好聽d

沙啞得黎好清
唔知點講
好特別

好好擁抱正d

佢作歌唔跩 我鍾意佢唱快歌多d
舊年佢出隻ep 有首破鏡重圓好好聽

我阿爸係咁屌人唱歌有呼吸聲
屌你老母啲老屎忽
我聽sad歌聽唔撚到佢抖氣我以為佢死撚左呀屌你老母

我阿爸都係咁屌人唱歌有呼吸聲

咁似鄭中基

有冇答番個topic?

守門員@分分鐘需要你

佢仲要話: 無辦法啦，依家啲人鍾意偶像派

我真係好想大巴大巴車落去串鳩佢

好聽
冇乜抖氣聲

今次有進步左 唔似之前咁hea

有D歌手係故意強調換氣聲以增加情感表達,
不過鍾舒曼頭先個D明顯就係上氣唔接下氣

通常班老屎忽歌手出新碟都係出翻唱/ hifi碟食老本
佢出新歌之餘，仲要係概念大碟，對佢多左份尊重

又幾似

其實我鍾意聽呢啲位
個人喜好

下集有咩人？

有周慧敏喎

但冇唱美少女戰士

湯寶如又瘦左D喇

今晚東東唱水瓶座
幾時唱埋愛你躲你呀,好期待~

寶麗金之夜

今晚好好J

洪健樺

有淫腳

周慧敏又露腳

周慧敏 都仲係咁正

腿

回晒塘

好似蔡瘋華

Keep得好好

有大v竟然無細v

會唔會又美少女戰士

應該好少練歌

倪震日啪夜啪啪到把聲沙晒

克勤度做左嘉賓

我都覺得會唱

周慧敏對腳

仲keep 到

又有陳曉東 水瓶座 佢上過一次

有冇人cap對腳

85年新秀

痴線 幾廿年個樣都一樣

周慧敏把聲變成咁

睇住對腳份上 照J

想聽佢唱 台下女主角

對腳真係j得落

點解仲哥以咁靚

有d沙沙地聲仲正

準備又J

玉女唱得幾差下

正wo今日mi5

唔睇踩過界住

差咗好耐

都係一貫水準

追上汪呀蛆

晚晚俾倪震啪到叫床叫刷晒把聲

一開電視就聽到 真係好差下

句句都走音咁滯

以前都唔係好
而家連氣都冇

雖然唱功麻麻,但佢D歌都幾好聽

頭先果首都仲好d 呢首真係....

一路聽一路幫佢擔心幾時走音

一開始其實都算唔錯 但之後唔知點解跌watt跌得咁勁

想甩beat咁

送得太多外賣啦

Vivian,我暈啦

求天荒愛未老

點解對腳仲可以咁白滑

啲黑色素走晒去兩隻腳之間

反而陳曉東唱得幾好

點解佢好似唔識老咁

又白又幼

佢係咪著左絲襪呢

陳曉東終於似返陳曉東

好靚仔

正

陳曉東成浸柒味

普通話好聽過廣東話

真係好似余迪偉

髮型似返

水瓶座呢

好標準既蝗語

好番少少

周慧敏開演唱會

陳曉東 搵埋 蝦餃老母 唱打開天空
另外兩個唔知搵唔搵到

而家既陳曉東終於同Gigi唔同樣

水瓶座

原來係個頭
怪唔知今晚咁陳曉東

她知道甚麼

唔夠氣

唔係唱過咩？

好似無老過咁

其實周慧敏啲皮都dur哂，只係樣靚同形象三十年不變，佢keep得唔算好，湯寶如keep得好過佢，不過唔靚

屌 成班不老妖物 幾十年個樣都無變

D音樂好似怪怪地咁

東東

麻麻地
yy concert 果次正d

把聲屈機

要搵唔難
個女既早排同陳慧琳聚舊
個男既做左保險公司經理

周慧敏唱左咩歌，岩岩miss jor

改節目做不死老妖50年

周慧敏明寸湯寶如,話佢以前身材好

佢嗰次concert比人話唱得難聽喎

波大呀而家

其實做咩可以keep到咁後生

唔係掛

你都得嫁

東東 把聲 沙晒

啱
已經老到塊面due左好多
好在佢仲未打針
我寧願佢面對衰老好過唔認老

估唔到周慧敏把聲差左咁多

Keep住同一個形象幾十年所以睇落唔大分別咋，講真吳婉芳黎姿嗰啲先係keep得好，玉女敏明顯面皮鬆哂，但樣靚就真嘅，我人生中第一個偶像就係佢

周慧敏都好大波
不過老了

飛身到天邊

三個而家變左美魔女戰士

出現了

會

湯寶如仲好白滑喎

王馨平做得陳凱琳老母

感情的婚禮宮廷裝

俾倪震揸乾晒

但都仲好正

寒冰好聽呀

王馨平最正

AGREE

馨平對腳

墮奶上次

王馨平靚過周慧敏 周慧敏個樣好老

王馨平

春嬌與志明

充塞晚間

agger

回歸那一晚

係咪 see through的?
當年好細個冇留意

上次個短髮look完全兩個人黎

衫的重要性

洪生乜水

後生成個金城武咁

大咗成個碼 咁

無人識就收皮

算係咁啦都

死，我聽過我失戀你悲傷

但樣靚

好似聽過下 有啲熟

幾好聽

漲爆洪生

吳浩康咁

無謂自己呃自己喇

未聽過

嘩
堅喎呢個

死 我覺得幾好聽。

王馨平係唔係無咩做 好似成日都見佢上呢個節目咁

首歌幾正

好想聽下呢個人翻唱人地啲歌

點解d 舊歌好聽咁多

利申 90後

未聽過，好有feel

無抖過氣

呢個漲爆大叔又唱得幾好聽

頭先個後生版好靚仔

呢首幾啱吳浩康唱

聽過佢唱西遊記2首歌

正喎

佢果陣同期 應該係鄭嘉穎

呢個人好氣好力又投入
真係幾難唔好聽

Yes，好好聽

陳柏宇有首歌同呢首有啲似

棒球小子

我剩係識佢首任生關死劫輕輕送

戴思聰徒弟，有返咁上下

有無聽佢之前fb live
好正

好撚好聽呢首

都係跟戴思聰

12月去睇佢演唱會

this?

套用2017年
我想像唔到菊梓喬咁著會點

deep年尾開演唱會

當年好似出咗一兩碟就潛咗水

屌唔得閒呀我

是得做錯是我做錯

忍者亂太郎 片頭曲

你個名

你鍾意關楚耀?

係，歌詞好正 好詩意

三角兩面

洪楗華得40歲左右就肥到蔡燶華咁款,
Keep得真係差,浪費咗個靚樣

愛我是 我傷心你緊張
除了近來繁忙 我所知有幾多

主辦單位竟然唔係英皇娛樂

唔知點解有種你瞞我瞞既感覺

玉女敏係咁甩 beat

好似

呢首好番好多喇

細個好鍾意呢首歌,成日都唱

呢首歌原曲當年好紅架

要儲氣咁唱

屌 頭先肥佬個首Neway冇

陳曉東出咗場未?

出左

飛出戀愛街

聽唔真原曲個名

頭先洪楗華

開開心心看看原來天空這樣美

以前以為係陳浩文唱

差咁遠

你阿媽大減價

好過最愛

活力活潑表情 怎麼都記得起

j腳算

Vivian老了
唱合唱歌冇咁辛苦還handle到

哇屌 好靚仔

個鼻好靚

不如咪嘴算啦

I've never been to me
原曲勁好聽

把聲有D爛

要有人lead住唱會好d

周慧敏真係好正……

MV女主係咪蒙嘉慧

好似黎緊開演唱會

Vivian個髮型都好old school, 依家冇乜囡囡留呢種頭

上youtube 聽返洪楗華d 歌， 樂壇又浪費左一把咁好既男聲！

始終係偶像派，唱功有限

pure頭

會唔會 cosplay美少女戰士

係

唱自作多情

但靚喎

可能本身個樣靚

屌，美少女戰士呢

送比黎小田做咩

係呀，靚到癲

唔唱美少女

自作多情

齊人都唔唱

可能冇後台落力捧

無

Vivian 唱得最差

上次上去有唱

三個難得一齊表現 都唔唱

無晒自作多情個feel了

個樣差啲都變柒頭
但如果有個女仔係Vivian咁嘅樣
我會覺得佢好特別，好正

幾時請得到raidas上黎？

係咪冇版權

屌 我覺得自己好老

等開演唱會啦

好彩唔係唱美少女戰士，真係唔太想睇幾個40路唱sailor moon

3個都正

係就正

係喎，點解未有

法官大人

係喇係喇, 頭先就係諗緊呢首

上次兩個都有唱

如何!?

聽到把聲唔想做佢地隻兵了

上次有唱

家埋100歲呢到揀兩個 唔駛搭鮑姐

上次唔齊腳嘛

好有90年代既味道 好掛住以前

茶舞廳

做乜兵
退埋役都得喇

啱啱做乜話送比黎小田

咁多年都係呢d長黑直髮

話佢自作多情

而家唱自作多情都幾好呀，雖然無哂少女味

痴線駛唔駛靚成咁

不要自作多情去做夢

對腳合唔埋

個ending post

月餅

屌你美少女呢

lin打好似老版黃心穎

我都想去現場睇

有月餅送

屌啊，無唱到美少女戰士

應該下集唱

愛我是!!

美少女

雖然反tvb，但呢個節目真係高質

仲要回帶

屌回水

王馨平好正

周慧敏雖然皮面鬆但對腳又幾白滑修長
另外佢地三個是味周慧敏年紀最大？

好過之前阿姐同秋官果個

近年最高質，可以揾返咁多歌手

褲都除埋比d咁既野我
吹左成晚美少女戰士連一粒音都無

應該係

老得黎唔走樣

洪健華首歌真心好聽 第一次聽

頭先位洪生靚仔得來唱功又咁勁 點解當年會紅唔起

其實最正係王馨平 keep 得又好唱歌又好聽 vivian 唱歌就不了

冇得比

對腳好掂
姐住都覺得正

有pose

靚樣大波長腿，j佢同周慧敏死咗好多子孫

女人味最濃

當年佢間唱片公司太多男歌手
同埋四大天王之下無咩男歌手上到

娛樂圈

當年太多猛人掛

屌 等咗成晚 美少女戰士呢

依家正過周

頭先漲爆漲得黎都睇得出係靚仔
鼻勁高 白白淨淨
仲要唱得好聽

脹爆洪生減完肥應該仲睇得下，好想嫁比佢

阿叔世界級

有幾個位好似
可以直接入你瞞我瞞

竟然係唱依首個個

蒙嘉慧好靚

講咗好耐,都冇聲冇氣,都唔知有冇去請人

寶麗金 果陣 年年都推新人，之後好似推 陳曉東

請到raidas唱傾心

點解我印象中係陳浩民自己唱

陳德璋一個夠殺

以前啲青春歌手幾正唱歌又好聽
勁過啲kpop

而家唱片公司都唔投資
有錢去晒炒樓揾快錢
根本而家有大陸市場
大咗咁多
香港值得投資歌手
紅咗14億市場賺到笑

傳說

一年唔得下一個
當年寶麗金浪費唔少人

我都好想聽呢首,仲有傳說同別人的歌

華語音樂做極唔起, 冇辦法
就算上到大陸, 講緊會上 我是歌手 果班香港大牌歌星, 都出唔到201x年代 華語歌代表作

其中既原因係拍戲仲好搵過唱歌, 你睇下咩陳偉霆 林峰 關智斌 劉愷威, 全部都係拍戲

出咩唱片呀, 拍多套戲好過

一黎仲好搵, 二黎係入屋既程度

仲有呢首不捨棄都幾好聽,改編藍色生死戀

好有feel

成個彭乳硬咁

蒙嘉慧好有仙氣 脹爆阿叔好young好靚仔

好靚仔 唔知道結婚未？
以前啲mv真係影到嗰人特別靚

我覺得有似彭于晏同羅仲謙多過金城武
當年真係痴撚線 啲新人係靚仔得黎又識唱歌
而家嗰啲得個樣無唱功 再唔係又無樣又唔識唱歌

幾時請吳浩康上去

就開演唱會 可能會

好似吳成坤咁冇樣 冇唱功都可以出位

召喚瓊姐

可唔可以唔好唱呢啲唱到爛既歌

春卷

好好聽

真係聽到厭

完全係K歌，上唔到大台。

唔好玩朵啦，最受歡迎女歌手，挑！

啲回憶返晒黎

唔通唱聖詩咩

打緊丁

老豆又屌佢啲呼吸聲
好撚煩

你唔愛我啦都上得
呢d歌有咩問題

變左mini con

聽到好厭

駁唔到

春卷係香港開演唱會咩 ? 上去唱10 個有8 個 宣傳

駁唔到
同埋呢啲歌當年真係好hit

沙屎聽到而家

見gem上咪上 之前我是歌手都係

流行經典梗係唱呢d啦，唔通唱新歌咩

諗左陣又覺得好似無錯

有個dancer好pure
可惜做dancer

eason呢幾年仲有貨交
但joey最好聽果批仲係停左係90年代

係囉
點解唔係去拍AV

我諗佢唔洗宣傳

唱一粒鐘？

雖然話池中無魚
但d歌真係
個個唱都

入場班觀眾就爽啦 唔駛錢聽足成個con咁

半個鐘

係wor

90年代?
你邊撚度呀

真係唱晒當年堆K歌

你是咪掉轉左講

佢咁用力唱嘅

唔關佢事
係咁多年唱k聽得太多

今星期一睇左現場....基本上每set 都唱左2次! 搞左好長

90年代

當年堆中學雞已經將呢幾首唱到爛哂

醫神呢幾年交左咩貨

幾多歲呀 仲夠氣咩

好正
有感情

蓉姨唱左咁多年都仲好唱得
仲要medley

所以咪係經典囉

專業

係咪唱足一晚K歌

dancer都要kiss

o晒

一路都以為係姐姐怎麼考驗你的操行

90年代尾先出道

雞容

係咪會唱side track

葡萄 唔駛錢聽足哂

咪咀？ 好似路sync

爽

佢太鐘意90年代啲音樂，但Joey係2000年紅嘅歌手黎

好彩唔係pure個個

幾個DANCER 女女都幾正

頭先和音係咪走音

條仔柒到

最好聽既逃避你的確係九十年代，99年

會唔會係情侶 唔信普通可以

字幕：你的口很臭啊

屌 似係條撚樣乘機駁懵

啲和音麻麻，唔加好過

討論重點已經放左係度

直頭難聽啦

勁難聽

抽晒水 做dancer咁爽

大台啲野係咁上下

佢咁多歌，可以揀吓其他歌黎唱
之前上黎啲歌手都係一兩首經典搭其他少啲聽既歌

其實我覺得容祖兒只係好彩，當年啲人作左批好歌俾佢，佢本身其實實力有限

最右
點解要做...

係呀 不過做歌手要紅都要天時地利人和 你睇楊杄樺

唱最多人識既歌先叫經典
唱d 少人識既歌就被人話唔夠經典
佢唔唱我的驕傲咪偷笑囉

唱足一粒鐘

屌 好似真火

包皮甩哂咁既

係呀
而家班女歌手垃圾都不如添

但每年頒獎典禮
到佢一出場 個個都話: 終於有個係唱得live

原來節目表有晒song list

「天后」容祖兒登上節目舞台，帶來<逃避你>、<16號愛人>、<心淡>等自家戀曲的串燒版。樂迷亦熱切期待祖兒的招牌快歌，且聽她忘情演唱<隆重登場>與<全身暑假>！祖兒還特意選唱入行前的比賽歌曲<（你沒有）好結果>，及<一首獨唱的歌>。淡出幕前多時的區海倫應邀到臨，送上國語歌<是否>。同場的後輩許靖韻、陳明憙分別獻唱<留低鎖匙>和<如風>。曹永廉今集回歸主持行列，還夥拍湯寶如送上經典合唱歌<緣份>。

呢part唔係快歌咩

dancer有咩問題

容祖兒起碼仲叫有實力
楊千樺真係 到今時今日仲可以走音

楊千樺把把聲辨析度極高
其實唱歌幾有感覺

你沒有好結果

唱得好好聽

上面真心麻撚煩

楊千嬅唱功邊有春卷咁好

有無睇佢演唱會
返晒黎喇

算啦，點講佢地都唔會承認容祖兒有實力架啦，話佢好彩咪算囉

yes 楊千嬅真係聽個feel
其他女歌手做唔到

吸氣聲都收得好好

咁無得比嘅
上面一樣有人話春卷唱歌唔掂
我都試過比人駁我唱小肥唔識唱歌啦

好好聽播

最好呢首成晚...

同埋佢啲歌女人聽到係好有feel ga
利申男人

叫而家班女歌手成碌木咁企係到都唱到走音冇氣
唔好講又跳又唱
而家冇女歌手handle到
容祖兒係最後一個

李惠敏今晚冇黎唱佢呢首首本名曲
反而佢舊拍擋區帶娣有黎

可惜容祖兒10年都改唔到啲抖氣聲

唔係個個鍾意容把聲或演繹
但香港有幾個女歌手好似佢carry到咁多類型, 又咁有爆炸性先

佢不嬲live 都好得既， 好似送禮勤咁

超撚好聽。。

好耐無聽佢咁樣唱歌了
諗起個時yy concert既破相

千嬅從來唔係sell唱功，
佢唱歌個種感情真係搵唔到第二個

好正 你沒有好結果

佢大肚唱yy concert 果幾首唱得好好

禁鐘

啲人都痴撚線
個個聽莫華倫大

撳家燕姐鐘仔

呢首正
屌打岩岩話祖兒近年冇好歌嗰位

雞蟲田

估唔到佢肯呢d節目交足貨

小背心

禁鐘仔

只能話而家班女歌手真係好撚廢

班毒撚有反社會人格架

好撚掂喎

成隻馬咁

張敬軒屈哂，無可能唱得好過佢

唱得好落力 好感動

見小肥都靠呢齣有翻人討論, 梗去盡

佢同克勤都係唱人地歌可以唱得好聽

乜水黎.好麻麻

呢個幾好喎
睇唔出佢個死魚樣唱出黎有咁嘅效果

呢句真
佢算係好少hea唱既人黎
前年同送禮concert 都係好好狀態

紅燈亮起 全部馬匹準備妥當

0感情o益歌

唔掂

佢食得應個feel

佢批歌你比容祖兒唱，可能好聽過佢，但唔多岩feel.

聽留軒仔唱算

上唔到高音就扮笑扮喊都搵唔到第2個

Agger 估唔到幾好

佢唱呢首， 一諗起張敬軒唱真係比下去

viutv有谷小肥嫁

咁又唔係話佢冇實力，但似係二線材料，冇法，因為佢之後已經開始冇勁人出

聽莫華倫大?

家燕姐件衫

緣份

無聽過原唱?

咁都二線？

家燕姐條溝又幾深

你咪又係唔爭氣j咗

曹永廉唱功好悶

Ball喇都歪埋

全部用高音上果啲你又無聽過jei

人比人

其實邊個黎？我都覺得佢唔係太差 只係小左啲感情同收放可以再好啲

其實守門員係咪同湯寶如唔岩？

莫華倫一線尾, 計落啱數

等你沒有好結果link

二線
羅文真係跳出黎

你我相隔多麼遠

曹永廉把聲好hea

聽得出把聲有d緊

讀完歌 等收工啦

呢個真係好，真係感情自然，唔會亂賣弄唱功

一陣好似有佢舊隊友出場，唔知唱咩歌

容祖兒都上埋黎 幾時到何韻詩

呢首真係得李惠敏先唱得出個feel

每次聽心都寒埋，好似真係有報應咁

可能俾大台封殺左

套野就完
呢套都算tvb近年cast最勁既音樂live節目

有冇可能請到鄭秀文

老廉都上到高音位

鬥咀鬥倒就黎人身攻擊咁

應該冇

話時話覺唔覺曹永廉個樣好後生 完全睇唔出成五十歲

我都覺 呢首真係佢先唱得好

係都係楊千樺先啦

佢都一樣封殺TVB啦

鄭秀文把聲差左好多喇

晚晚打友誼波又話你知咩

童顏到仆街 話30 頭都信

請埋許志安啦不如

無錯，第個唱唔到果隻恨

好似 52 你睇下送禮勤五十未夠就好老態

頭先容祖兒唱你沒有好結果真係好撚正
一啲都無hea唱

不如揾埋eason

政治上得唔到奶共機構認可喎，仲有得上大台？

其實頭先容祖兒唱都學左少少李惠敏既唱腔

每個女朋友都應該播一次比男朋友聽

big 4啦

其實可以拍耐d 橫掂多人睇

係爛聲 先搞到首歌好恐怖

不如搵張學友

聽多次原版先講啦

收視應該高過勁歌金曲

不如請杜德偉

打冷震

包皮有冇想打爆部電視

抽水

屌打tvb星夢班垃圾

話時話 送禮勤好似pepe frog

夠喇下

點解唔唱翻Echo d歌

睇黎老閪音樂節目仲受歡迎過勁歌

抽家燕老母水

開多個新節目
請90至00年代嗰啲 專唱K歌

有冇人CAP家燕姐

我鐘意睇啲好耐冇見啲人

有冇王傑？

嘩 宜家呢個唱夏日熱辣辣好過啦

祖兒會唔會跳唱？

爛哂聲又癲癲地

佢響大陸活躍左好耐依家都收檔喇

搵馬海倫啦

區海倫做乜鳩

太耐冇出黎喇

區帶娣做乜唱成咁

勁歌算啦
冇live band hea唱 咪嘴咩都齊

前面有人post 之後仲有出場

會, 有快歌

好難聽咩事

王傑唱唔返以前咁啦
搵張繼聰扮佢仲好啦

想點撚樣

唱得太用力
轉音位錯曬

容祖兒冇得輸

走撚哂音

上面個song list話有隆重登場同全身暑假

正呀喂

假音正到

之前靚聲王j2版係呢d

本身首歌都好難唱

想show唱功， 但全世界黑人問號咁囉

又唱得幾特別

佢後生應該幾靚

老母話好難聽

當年都唔覺啦

呢個真係好耐無見

Wo~~~~~

玩聲玩大左

條女

陳少琪個女

人地係模仿返蘇芮既唱腔咋！

其實joey最正係怯同隆重登場
以前讀書首首歌都好hit

雞容最好

有啲似馮盈盈

呢個咩料，靠關係上黎？？

搵豹嫂唱仲好啦

個孖潤腸好sexy

唱K 咁

呢條囡好淫

咁又點？

左手神算子

喂屌我都唱得好過佢

睇睇下有d位
不過我夠

借老豆上位

希望一陣有啦

陳少琪個女 你話咩關係吖???

陳少琪個女
無得講啦

如果容祖兒唱呢首就好

唔知點解我都有同感lol

比監制瘋狂抽插

咁都上嚟唱

嘩 咁都上得黎唱 咁我都應該都

當佢唱k 好過啦

想聽joey唱煙霞

中學生歌唱比賽

唱得咁普通都做歌星
求其去間Neway都執到件差唔多level

得一首就由佢啦，實有呢d

係k房嘅話都會覺得唔錯

父幹

位唔係咁上既，唱王菲歌自曝奇短

快啲唱完比番容祖兒出黎繼續唱啦

著裙先上嚟啦好心

返屋企啦條女
呢d叫歌手

終於唱完

我撈亂陳明憙同陳明恩

好心唱都唱D自己HANDLE到既啦

呢個真係好悶
講唱K， 佢就above average嫁喇
但真係無咩感覺

你地都on9
呢D緊係睇樣夠啦
樣靚已經夠吸引我睇

唱王菲d歌的確玩死自己，佢d歌個人特色太強

你阿爸阿媽係邊個先？

靚佢又講唔上喎

只係後生.....

JOEY 堆DANCER都好過佢啦

淫又唔係好淫

好在佢仲後生

李剛好似都收左皮了

樣樣都差啲

李崗比共產黨收左皮喇

容祖兒香港真係冇對手
快歌慢歌得，又唱又跳又得
live有水準唔會hea唱
樣唔靚但好在夠高，行出嚟都有台風同星味
唯獨影視方面冇咩成就

湯記

頭先係咪死ser

而家都死死地

有無人熄左登

今日死死地

起身起身起身

流行經典容祖兒演唱會

good wor

暑假回憶 好青春

屌你啲dancer屌埋啲鳩舞

真係揼本 仲要換衫

好撚正呀

踩爛一廠

好記得當年廣告曲，真係經典

咁搞法我地係咪可以去申請長者卡

好撚正呀屌你老母!!
回憶呀

隆重登場就諗起小寶模仿佢

好正

09.23(六) 09:30PM 流行經典50年 唱爆周末 [粵]

兒歌陪伴多代港人成長，男孩代表有<龍珠二世>；<夢中天使>則是女生之選，原唱張崇基和張崇德、唐韋琪分別到臨現場演繹。動畫《千年女王》同名主題曲、插曲<傳說>廣為傳訟，露雲娜一次過送上兩首名作。戴蘊慧帶來同樣「人氣」高企的<我係小忌廉>；闊別香港觀眾多時的陳浩民，則獻唱近年再掀熱潮的<寵物小精靈>。另外，王馨平<生命有價>、袁鳳瑛<阿花的故事>、譚偉權<白石嶺公園>，又可有勾起大家的童年難忘回憶？

下個禮拜搬咗去星期六做, 仲係兒歌

好正!

嘩

家燕老母好好笑

好勁

下集正呀

仲以為會送條足金春卷俾祖兒添

下集兒歌金曲

dllm

se rver咁廢 學足死前高登

又有王馨平

阿花的故事, 係同joey 同一日錄....兒歌集似係合埋之前錄左再一齊播

想睇其他所謂女歌手唱到扯蝦個樣

臨尾仲以為會送條足金春卷俾佢添

我個lihkg係咁死

隆重登場真係

中學雞年代嘅回憶

佢中間仲要改編曲
咁有心

下個禮拜正喎

屌 連仔點做野 我死左半個鐘

係。幾次夾埋一集。

btw 無 安德尊 前進啊！Gulliver Boy，滕麗名 咕嚕咕嚕魔法陣
tvb 自己 artist 都唔搵

今晚容祖兒Mini concert真係好撚正
唱慢歌就由得tvb啲dancers自己跳，唱快歌真係帶埋自己班dancers上黎跳，估唔到上tvb都咁認真準備

做乜唔搵蕭正楠唱激鬥戰車

原來比佢呀媽睇 所以咁認真

一千倍動能

屌 server垃圾到
做踩過界先load得返

根本作為歌者表演者，容祖兒確係滿分
如果唔係年年霸獎，加埋垃圾英皇做埋d野咁神憎鬼厭，佢既名聲唔會咁差
成也英皇 敗也英皇

容祖兒 機已屈

佢真係一開聲就收你皮 唔洗同你理論

兒歌

屌

家燕媽媽

阿廉唱三字經啦

就爆Post

搵人開POST

童年

咪咀既

家燕姐係咪咪咀呀

家燕媽媽完未